<resources>
    <string name="app_name">Quiz App</string>
    <string name="details_a">คนกรุ๊ปเลือด เอ ผู้ไม่ชอบทะเลาะกับใคร ันบุคคลที่มีเลือดกรุ๊ป เอ นั้น เป็นคนที่มีความเชื่อมั่นในตนเอง จึงไม่ค่อยโต้เถียงหรือแสดงความคิดเห็นขัดแย้งกับใคร เพราะเชื่ออยู่เสมอว่าความคิดของตนถูกต้องแล้ว จึงไม่ต้องไปขอความคิดเห็นจากใครอีก แต่ยังดีที่คนกรุ๊ปเลือด เอ ส่วนมากจะเป็นคนเอาใจเก่งเห็นใจและตามใจคนอื่นเสมอ ดังนั้น โอกาสที่จะพบว่าเขาไปทำให้ขุ่นข้องหมองใจนั้น จึงไม่ค่อยได้ปรากฏให้เห็นบ่อยนัก</string>
    <string name="details_b">คนกรุ๊ปเลือด บี มีนิสัยร่าเริงเป็นสัญลักษณ์ตามตำราท่านว่า ผู้ที่มีเลือดกรุ๊ป บีนั้น จะเป็นบุคคลที่พร้อมจะหัวเราะได้ทุกเวลา เพราะมีนิสัยร่าเริง รักอิสระเสรี ตามใจตัวเอง ไม่แคร์ต่อสายตาประชาชี ใครจะหมั่นไส้ ใครจะค้อนก็ช่าง ฉันพอใจเสียอย่าง ใครจะทำไม เพราะฉะนั้น คนกรุ๊ปเลือด บี จึงชอบทำงานประเภท "วันแมนโชว์" คือไม่นิยมเข้าหุ้นกับใคร ลักษณะนิสัยของคนกรุ๊ปเลือด บี นั้นสามารถจะเป็นศิลปิน นักประพันธ์หรือผู้สื่อข่าวที่ประสบความสำเร็จได้ หรือหากจะทำงานในองค์การใหญ่ โอกาสเป็นผู้บริหารก็มีมาก ทั้งนี้ก็เพราะเขาเป็นคนเด็ดเดี่ยว ใจกว้าง และกล้าแสดงความคิดเห็นอย่างไม่หวั่นเกรงผู้ใด</string>

    <string name="details_ab">คนกรุ๊ปเลือด เอบี คนที่มีความไม่แน่นอนเวลาจะให้คนที่มีกรุ๊ปเลือด เอบี ตัดสินใจอะไรสักอย่าง เขามักจะทำให้เราผิดหวังหรือไม่เข้าใจในตัวเขาอยู่เสมอ ทั้งนี้ก็เพราะคนเลือดกรุ๊ป เอบี นั้น เป็นคนที่มีอารมณ์อ่อนไหว คิดมาก หรือไม่ก็คิดไกลจนคนอื่นตามไม่ทัน เป็นเหตุให้ผู้ที่อยู่ใกล้ชิดไม่อาจเดาใจได้ถูก</string>
    <string name="details_o">คนกรุ๊ปเลือด โอ มีความสุขุมเยือกเย็นอันที่จริงนิสัยทั่วไปของคนกรุ๊ปเลือด โอ ก็คล้ายนิสัยของผู้ชายทั่ว ๆ ไปนั่นแหละคือมีความสุขุมรอบคอบ ตัดสินใจด้วยเหตุผล เชื่อมั่นสมองมากกว่าหัวใจ ไม่ชอบเพ้อฝัน และค่อนข้างไปทางวัตถุนิยมหน่อย ๆ ดังนั้น คนที่มีเลือดกรุ๊ป โอ จึงมักเป็นบุคคลที่มีงานทำเป็นหลักเป็นฐาน แถมหน้าที่การงานก็มักจะดีเป็นพิเศษซะด้วย เช่น เป็นทนายความ เป็นผู้ตรวจสอบบัญชี หรืออะไรก็ตามที่มีความมั่นคงมาก ๆ</string>
    //*************************//

    <string name="details_capricorn"> ราศีมังกร
มีลักษณะเด่น คือ มีความทะเยอทะยานสูงสุดเหนือราศีใดๆ
หนุ่มมังกร ดูเหมือนจะมีกำแพงที่มองไม่เห็นล้อมรอบตัวเขาเสมอ ดังนั้นยากนักที่จะแต่งงานตั้งแต่อายุน้อย หรือรีบร้อนแต่งงานอย่างใครๆแทบไม่น่าเชื่อ เขามีความสามารถพิเศษในการพูดตลก มีความซื่อสัตย์ จงรักภักดีอุทิศกายใจให้กับพ่อและแม่บังเกิดเกล้า
สาวมังกร คุณจะพบสาวมังกรได้ในตำแหน่งสูงๆ ทางสังคม และเข้ากับวงสังคมชั้นสูงได้ดี เธอต้องการเสถียรภาพและความปลอดภัยท่าทางเธอมีเสน่ห์ นิ่มนวล มีมารยาท สง่างาม และคล่องแคล่ว
 </string>
    <string name="details_aquarius"> ราศีกุมภ์
ลักษณะเด่น คือ เป็นนักพัฒนา นักปฏิวัติปฏิรูป
หนุ่มกุมภ์ รักอิสระเสรีภาพเป็นที่สุด ดังนั้นเขาจะพยายามทุกวิถีทางที่จะปกป้องความเป็นโสดของเขาไว้นานที่สุด
สาวกุมภ์ คนที่น่ารักอย่างสาวกุมภ์ไม่เคยมีปัญหาในเรื่องการทำให้ใครๆ หันมาสนใจเธอบางครั้งออกจะเป็นผู้หญิงที่อุตริวิตถารนอกจารีตประเพณีอยู่สักหน่อยการแต่งตัวมักจะแหวกแนว ไม่ค่อยเหมือนคนอื่นๆ ทั่วไป

 </string>
    <string name="details_pisces"> ชาวมีน มีบุคลิกที่ขัดแย้งกันในตัวเอง บางครั้งทำให้คนอื่นๆ รวมทั้งตัวเขาเองงงงวยได้เสมอ
หนุ่มมีน อ่อนโยนใจดีมีเมตตา มักจะมีเวลาฟังคุณพร่ำรำพันด้วยเรื่องต่างๆ หรือปัญหาต่างๆ ของคุณเสมอ เขาไม่ใช่คนอ่อนแอแต่ไม่รังเกียจหรอก ถ้าจะให้คนที่แข็งแกร่งกว่าเป็นผู้นำ เป็นคนสมถะและสงบเสงี่ยมพอใจในสิ่งที่ตนมีอยู่ ไม่เรียกร้องต้องการตราบใดที่เขายังมีสิทธิและอิสระที่จะฝัน
สาวมีน มีความเป็นผู้หญิงที่สุด น่ารัก อบอุ่น จงรักภักดีอุทิศกายถวายชีวิตแก่คนรัก เธอเต็มไปด้วยอารมณ์และความรู้สึกดูดดื่มที่สุด เท่าที่ผู้ชายจะสามารถหาได้จากสตรีเพศเธอปรับตัวได้ดี และยอมให้เขาเป็นนายเหนือเกล้าเหนือชีวิต
 </string>
    <string name="details_aries">  ราศีเมษ
ลักษณะเด่น บุคลิกของเขากระฉับกระเฉง คล่องแคล่วพลังสูง ห้าวหาญ ชาวเมษมีสัญลักษณ์คือ แกะ
หนุ่มเมษ หนุ่มเมษไม่เคยหวั่นเกรงหรือรั้งรอในการเปิดเผยความรู้สึกของเขาโดยเฉพาะความไม่พอใจ เขาจะตอบโต้ทันทีไม่ว่าอยู่ในสถานการณ์ใดก็ตามเขาเป็นคู่รักที่แสนจะเร่าร้อนด้วยไฟเสน่หา
สาวเมษ เธอไม่ใช่สาวที่ชอบอยู่กับเหย้าเฝ้ากับเรือนสาวเมษชอบออกมาทำงานให้คนรู้จักมากๆ เธอจะต่อสู้จนกระทั่งเอสามารถไต่เต้าไปถึงจุดสุดยอดเธอชอบร่วมวงหรือคบหาสมาคมกับหนุ่มๆ มากกว่าสาวๆ
</string>
    <string name="details_taurus">ราศีพฤกษภ
ชาวพฤษภ เป็นคนแข็งแกร่งเงียบขรึม และรู้จุดยืนของตน เป็นคนอดทนมาก
หนุ่มพฤษภ เขาไม่คัดค้านรสนิยมหรูหราของคนรัก เขามีความสุขมากที่เห็นเธอแต่งกายสวยงาม
แระฟู่ฟ่าฟุ่มเฟือย แต่เขาไม่เคยยอมให้เธอแต่งตัวชะเวิกชะวากเป็นอันขาด
สาวพฤษภ เป็นสตรีที่หนุ่มๆ แสวงหาสืบเสาะมาเป็นภรรยาเพราะเธอมีเสน่ห์ปลายจวัก เอาอกเอาใจเก่ง เป็นแม่บ้าน อยู่กับเหย้าเฝ้ากับเรือนรับรองไม่ออกไปรำพัดที่ไหนแน่ เธอไม่ค่อยยอมรับของเทียมหรือเลียนแบบสำหรับเธอต้องการของจริง
 </string>
    <string name="details_gemini"> ราศีเมถุน
ชาวเมถุนเป็นราศีที่มีความขัดแย้งกันอยู่ในตัวเองมีบุคลิกเด่นชัด 2 แบบเหมือนคนสองคนรวมอยู่ในคนเดียวกันอารมณ์เปลี่ยนแปลงง่าย ขึ้นกับบุคคลและสภาพแวดล้อมที่อยู่ใกล้ชิดบางครั้งบางขณะคิดฝันล้มๆ แล้ง
หนุ่มเมถุน หนุ่มเมถุนชอบสนุกสนานในงานสังคมทุกชนิด เป็นดาราที่มีค่าในงานต่างๆ เพราะเขาดึงดูดใจผู้คนได้เก่งเป็นผู้ชายที่ปากอยูุ่่ไม่สุข ชอบซุบซิบนินทาเป็นที่หนึ่งเขาแต่งงานนับครั้งไม่ถ้วน มีสถิติการแต่งงานใหม่มากกว่าราศีใดๆ
สาวเมถุน รักกับสาวเมถุน เท่ากับคุณได้กำไร คือมีแฟนสองคนนั่นแหละ เพิ่งความบันเทิงเป็นสองเท่า
แต่อารมณ์เจ้าหล่อนก็แปรปรวนได้ง่ายๆ อยู่ๆ ก็โมโหร้าย และซึมเศร้าขึ้นมาทันทีทันใดการมีชีวิตอยู่กับเธอจะไม่มีวันน่าเบื่อหรือแสนเซ็งแน่
 </string>
    <string name="details_cancer"> ราศีกรกฎ
ชาวกรกฎไม่ใช่ราศีอ่อนแอ แต่เป็นคนช่างฝัน แม้จะอยู่ในโลกที่แสนโหดร้าย
หนุ่มกรกฎ หนุ่มกรกฎเป็นคนประหยัดเก็บออมทรัพย์สิน เพราะเขาต้องการเสถียรภาพ ในวันข้างหน้า
แต่เขาจะไม่แสดง หรือโอ้อวดให้คนอื่นรุ้ว่าเขารวยหรือมั่งคั่งมากมายเพียงไรแต่เพื่อความรักและความเสน่หา เขาทำได้ทุกอย่างเพื่อเธอ อุทิศให้แล้วทั้งร่างกายและจิตใจ
สาวกรกฎ อารมณ์ของเธอขึ้นๆ ลงๆ ตามอิทธิพลของดวงจันทร์จนคนกล่าวว่า ชายในดวงจันทร์สำคัญต่อเธอมากกว่าชายในดวงใจหรือชายในชีวิตจริง เสียอีกเป็นแม่ที่รักและอุทิศกายถวายชีวิตเพื่อลูก
 </string>
    <string name="details_leo"> ชาวสิงห์เป็นลักษณะของสุภาพบุรุษผู้กล้าและใจกว้างในขณะเดียวกัน เขาเรียกร้องต้องการความเคารพศรัทธา นับถือหรือการยกย่องเช่นเดียวกันเขาแข็งแกร่งมีอำนาจในการดึงดุดใจคนได้อย่างน่าทึ่ง
หนุ่มสิงห์ ชื่นชอบให้แฟนของเขาแต่งตัวเลิศ หรูหราประดับประดาด้วยทองหยองเพชรนิลจินดา แต่เขาขี้หึงอย่างร้ายกาจ ไม่ว่าจะทำอะไรที่ไหนเขาผิดหวังมากถ้าไม่มีผู้ชมให้ความสนใจ หรือมุงดูเขา
สาวสิงห์ คุณต้องรวย ไม่งั้นคุณเลี้ยงเธอไม่ไหวแน่ เพราะรสนิยมเธอสูงนะจ๊ะ เพราะเธอเป็นคนสวยรวยเสน่ห์เธอจึงมีหนุ่มๆ หมายปอง มากหน้าหลายตา
 </string>
    <string name="details_virgo">ชาวราศีกันย์ไม่ชอบการพูดจาว่าร้าย หรือนินทาใครลับหลับ คนอย่างเธอจะไม่นินทาใคร และถ้าไม่จำเป็นก็จะไม่พูดถึงใครในแง่ร้าย และมีความทรงจำเป็นเลิศ
สาวกันย์ เป็นกุลสตรี เป็นหญิงแท้ๆ จะไม่ให้ท่าผู้ชายคนไหนเลย ไม่มีการชม้ายชายตาหรือส่งสัญญาณรักใดๆ มาให้คุณรู้ก่อน ไม่ยุ่งเกี่ยวกับกิจกรรมรักๆ ใคร่ๆ ถ้าเธอไม่แน่ใจว่าปลอดภัยหรือยุ่งแล้วให้ผลดีกับอนาคตของเธอ
หนุ่มกันย์ เป็นพวกเจ้าชู้เงียบ เปลี่ยนคู่ควงบ่อย เป็นหนุ่มขี้รำคาญ ชอบความเนี้ยบ เป็นคนที่เด่นออกมาจากกลุ่มคนโดยไม่ต้องไปยืนอยู่ตรงกลางกลุ่มคนเหล่านั้น ชอบที่จะยืนฟังอย่างสังเกตมากกว่าพูด ตอนที่ยืนฟังนิ่งๆ นั่นแหละ คือตอนที่เขากำลังคิดว่าจะพูดกับใครดี
  </string>
    <string name="details_libra"> ราศีตุลย์
ชาวตุลย์เป็นราศีที่ได้ชื่อว่าทรงเสน่ห์มากที่สุดในโลกเนื่องจากเขาสุภาพอ่อนโยน มีมารยาท อัธยาศัยดี
หนุ่มตุลย์ เขาทนต่อความสับสนวุ่นวายไม่ได้ มักจิตใจดีสุภาพมากเกินกว่าจะรู้จักกล่าวคำปฏิเสธ
สาวตุลย์ แฟนของเธอมักอยู่ในโอวาทของเธออย่างเข้มงวด มักแต่งกายงามและรสนิยมดี
บางครั้งความสวยงามของเธอก็ถูกซ่อนเร้นไว้และปรากฎออกมาเด่นชัด ในลักษณะของ ความแข็งแกร่งอย่างชายชาตรี
 </string>
    <string name="details_scorpio">  ชาวพิจิก เป็นคนทำอะไร "สุดขีด" ทุ่มหมดตัวหมดหัวใจเสมอในทุกๆ ทางไม่ค่อยใช้ทางสายกลางอย่างใครๆ เขาจึงรักรุนแรงและเกลียดรุนแรงมีพลังจิตหรือความตั้งใจแน่วแน่หนักแน่น
หนุ่มพิจิก มีจิตนาการสูง มักทุ่มเทหัวใจ ร่างกายและวิญญานให้กับอาหารการกิน งาน ความรัก การดื่ม และแม้กระทั่งความตาย
สาวพิจิก มีความสวย มีเสน่ห์น่ารักจับใจ แต่สาวพิจิกมักจะเป็นฝ่ายเลือกคู่ของเธอมากกว่าจะเป็นฝ่ายถูกเลือก เขาต้องแข็งแกร่ง เธอเป็นคนขี้ระแวงสงสัย
</string>
    <string name="details_sagittarius"> ราศีธนู
ชาวธนูมีลักษณะเด่นคือ เป็นคนมองโลกในแง่ดีมากมีความหวังอยู่เสมอและสนุกกับชีวิตเป็นที่สุด เขามีความสุขอย่างแท้จริง และรู้ว่าไม่มีประโยชน์จะต้องมาวิตกกังวลเพราะทุกสิ่งจะเป็นไปตามทางของมัน
หนุ่มธนู เป็นคนมองโลกในแง่ดีที่สุด มีจิตนาการนึกฝัน โชคมักอยู่เคียงข้างเขาเสมอ เป็นคนอยากรู้อยากเห็นในการแสวงหาความรู้และสร้างเสริมปัญญา ขึ้นชื่อลือชาในด้านความเจ้าชู้หลายใจ
สาวธนู สาวธนูไม่ทุกคนหรอกนะจ๊ะที่จะงุ่มง่ามแต่ส่วนมากมักยากที่จะ รีแล็ซ หรือผ่อนคลายได้เต็มที่
เธอไม่ชอบกติกาหรือกฎเกณฑ์ข้อบังคับต่างๆ เกลียดการที่ใครจะพยายามบงการ
หรือมีอิทธิพลเหนือชีวิตเธอ มันทำให้เธอบ้าเอาได้เหมือนกัน
 </string>


</resources>
